其實我哋極之需要一個全民監察CCTV系統

如果每一個人係屋企都長期開着個電話對住街不停咁錄影，有需要上嚟可能可以提供重要證據。呢樣野極之適合和理非做，冇風險又可以對個運動作出支援。

好主意
最好搵野掩護個鏡頭，防止狗隻玩真人mgs射爆手機再落手

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

true

有無巴打識最少成本影到長時間？

推

但要識點破壞至不可修復

人人有cam
黑警可以要求攞片來捉人

對示威者不利 要刪到 無法修復
對黑警不利 要保留

其實只係需要養成一個習慣每晚都影，冇特別事發生咪delete佢囉。

喺自己屋企影，冇事冇幹嘅話啲黑狗都唔知有人影緊啦。如果影到班仆街做衰嘢就爆佢大鑊

全部低層少少嘅住戶都應該加個CAM 影住樓下，有咩事可以拎嚟畀記者！

Pish

住高層影住天台，低層影住樓下

之前諗過，係有示威地方加cam

推！

其實之前hkmap live 嗰班有呼籲過

——————————
香港獨立 唯一出路

1225-26 suck the xmas@mall
1229 香港人抗爭的日與夜@愛丁堡
1230 追悼會@添馬
1231 831太子4個月/除夕夜之路/10-9-光復香港時代革命
0101 民陣大遊行